點解唔信共產黨？5毛，你入黎

因為大陸冇一個體系，係可以彈劾做得唔好嘅總統！

第1隻發癲嘅5毛